劉馬車出左條mv 笑撚死人

屌你老未 到依家都係想搵靚妹屌

冇人想知

條友唱幾句就呻吟一次

Yo

精蟲上腦#ho

桌key歐

好難聽

佢都係唱歌比較好聽

唔係話自殺咩

知唔知乜9係tune？

佢話自殺左5次啦

期待 龍馬精神 出歌

rap得好過啲火炭麗琪

佢係龍心面前成隻狗咁比人命令

仲話想入英皇

楊獸成先生比個機會我

擦晒鞋， 話欣賞佢， 欣賞佢食咁多女？

真係好撚廢 高下立見
之後又出條片打晒飛機話人

咸濕仔

依排仲要溝隻7日雞